{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 HOTEL 비바체"
    },
    "text": "鶏龍ホテルビバチェは、様々な客室案内、禁煙前、無料Wi-Fiを提供しています。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時に当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限されます。 未成年者は保護者の同伴の下のみ入室可能であり、身分証明書の確認ができない場合、入場制限と払い戻しはできません。 備え付けの物品の盗難、毀損、汚染などの場合、損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。 駐車場が満車の場合は、ホテル周辺の露地駐車場をご利用ください。 掃除管理と手指消毒剤の備えなどで清潔を維持し、快適なモーテルを提供するために最善を尽くします。 鶏龍ホテルビバチェは研修および団体宿泊を歓迎し、鶏龍全体商圏が集中した位置に位置しており、一部の客室にはネットフリックスが設置されています。 1階にはフロントプレミアムセルフバーがあり、快適な寝具類と最高級マッサージチェアをご提供しております。 ホテルは忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-17に位置しており、鶏龍台と鶏龍駅人材開発センターからは5分の距離にあります。 レビューを残してヤノルジャポイントを貯められるレビュー作成も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェはどのような客室案内を提供していますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは様々な客室案内、禁煙前、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金について教えてください。",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をする場合、当日貸室費用や追加費用は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約時に当日貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや特定日、祝日の変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴の下のみ入室可能であり、身分証明書の確認ができない場合、入場制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損などの場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "備え付けの物品の盗難、毀損、汚染などの場合、損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "深夜に騒音について制限はありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ホテル周辺の露地駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "清潔にするためにどのような設備がありますか？",
            "answer": "掃除管理と手指消毒剤の備えなどで清潔を維持し、快適なモーテルを提供するために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェは鶏龍全体商圏が集中した位置に位置しており、鶏龍台と鶏龍駅人材開発センターからは5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鶏龍ホテルビバチェではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェでは1階にフロントプレミアムセルフバーがあり、快適な寝具類と最高級マッサージチェアをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "レビューを残せるサービスがありますか？",
            "answer": "鶏龍ホテルビバチェではレビューを残してヤノルジャポイントを貯められるレビュー作成も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 688
    }
}